點解冇人講呢隻

我平均價67蚊

我all in tesla